尹志平有冇過檔？

（笑）

(笑)

仲未有驗證系統 好難證實樓上係真身

出現了

痴撚線

驗證系統

冇得派膠你過黎做咩